陳雲:我有數據顯示武肺死亡率0.04%

統計學大師, 陳雲

陳雲: source:

陳雲有無自拍唔戴口罩出街相先？

佢自己根本就係縮係屋企無出過街

統計學大師信徙:武肺死亡率只有0.04%, 黃屍繼續鳩戴口罩

留意下大師分母係用乜單位

陳雲= alt, nwo, conspiracy, foil hat right

數學天材

又話哥廷根大學好柒巴閉？

我睇連小學都不如

貼上黎分享下先得嫁嘛

念眾生 國師出山救港

咁我一定要即刻買你既銀離子消毒噴霧啦

仲要加入香港復興會睇你表演祭天

On99 竟然有聽佢講

如果淨睇佢下面D留言, 係以為佢係深藍KOL
已經唔係分化, 係敵對

咁樣計，愛滋、伊波拉病毒死亡率仲低

total population

99.6% of the US population

果然係中共座上客

on撚9

旺角都無爆發, 去旺角做乜?

點解青山派唔開CORONAVIRUS PARTY？

哥廷根大學係咪要 CHECK 吓論文 PAPER
睇係咪係槍手代考？

無確診你點證明佢地無染病呀 要證明左佢地無染病先可以係分母到剔除就算證明左哩一刻無, 都可能比人傳染, 所以都係要加返落去

香港死亡率又真係好低

其實殺左0.04%總人口都幾誇張